Airprint printer+scanner求推介

要求 (如果冇就唔考慮):
-有Airprint，用iphone macbook可以直接print
-有scanner
-細小輕巧(HP Tango X個size啱啱好,不過佢冇scanner所以唔揀)

唔一定要嘅要求,不過有就更好:
-laser碳粉
-有影印function
-如果airprint壞咗, 可以轉返用插線print,唔洗連wifi
-HK$ 1000-1500

唔需要嘅功能:
-彩色print
-印相

1

2

3

4

5

用raspberry Pi 連printer 咪得。幾乎所有printer
都用到airprint